有冇人同我一樣喺工廈租間房畀自己relax？

我最鍾意就喺度睇書
因為喺工廈真係好安靜
有時候也可以打下機
夜晚過嚟睇下波

兩千蚊租真係超抵

當炮房

邊區? 劏嗰啲細房?

有時候會其他房有唔少情侶...

特別係星期日

葵涌
係

幾錢

月租1900
加埋電費包上網2000左右

都幾抵玩

有冇獨立廁所沖涼？

幾大？有無冷氣？
我諗都會越嚟越貴

同市區民居都好近
行五分鐘範圍又有麥當勞又有7仔又有好多餐廳

冇獨立廁所但係有公共廁所可以沖涼

大概80呎左右啩
有冷氣

我最近都睇緊，想搵間有獨立廁所
你係上網搵定去地產鋪？

照咁睇好過租劏房住

網上搵
我呢個工廈甚至有人住
如果你有時間可以去打磚坪街睇下
啲工廈外面會黐啲宣傳單張
有啲會標明24小時辦公室有獨立廁所
可沖涼，其實嗰啲就係可以住

環境一定好過劏房

點樣租

我上網搵的
主要係寫明24小時辦公室

住得近又無妨

20分鐘車程
我時不時都會喺度過夜
買咗榻榻米可以打地鋪
而且又有得沖涼

我租呢間房係因為我想要私人空間但係又唔想搬出去住

因為搬出去住會有好多洗費而且租金都會貴好多

喺呢度我有時候放假就會過嚟過夜
有得沖涼我都買咗嘢
可以喺度打地鋪瞓覺
尋晚先喺度瞓完

可唔可以影下公共廁所嘅環境

日日都會有人過嚟清垃圾同拖地清潔

千九仲想包埋獨立廁所

真爽

隔音如何

隔音比較差
不過我附近房都冇人住
佢哋當貨倉用

抵撚到噴火

唔嘈咩

附近冇人住好安靜

焗唔焗？吵唔吵？

貴盛

係

想租間用黎温書
而家逢星期六日都要俾錢坐study room

點計租? 租一兩個月得唔得?
嘈唔嘈? 附近安唔安全? 同埋無窗 空氣差唔差? wifi 夠快?

不過可能星期六日先過黎, 會唔會唔抵租

巴打你好識享受

唔焗
唔嘈

好安靜適合睇書

住埋好過啦

好過劏房

可唔可以用電磁爐煮嘢食？同籠屋差唔多價錢咋喎！

2000蚊咁平，加張床可以瞓
不過有冇窗？冇嘅好似有啲危險，一火警就仆街

通常係一年死約一年生約
附近好安全我呢度係打磚坪街行幾步就到民居麥當勞711
有窗貴200蚊空氣唔差

嘩仆你個街抵撚到

我反而覺得呢度安全過劏房
因為有火警系統
而且我隔離就係後樓梯
好多劏房冇後樓梯的

好似幾正如果租間有窗既幾錢？

真係抵租
諗諗去先

2100
不過我冇租
因為入面會安靜啲

睇個樣得80實積
好撚焗促

無窗困成日有D難頂

咁點解唔租酒店
宜家3-4星應該都好平

其實係咪好多人租工廈當屋企，起居飲食都喺晒嗰度？（即係直接搬去住）

又唔係喺度長住
2000算係咁啦
有時候夜晚睇波唔得閒過嚟睇下書睇下電影

係
我知我樓上有啲樓層係專門用來住 應該會大過我間房好多

你肯畀多一千蚊應該可以租大六七成

我都搵緊 但一百尺都要三千

工廈密室咪即係毒氣室 咪害人啦

葵涌邊到？
石梨定葵興？

石籬

個大堂係唔係好靚嗰啲

想租嚟擺玩具好過租迷你倉就咁淨擺 如果租工廈就可以拎啲玩具出嚟j

毒氣室又唔算嘅
其實有得揀有窗係我唔想揀因為冇窗會比較安靜
而且有冷氣可以開分體式

不過通常都唔使開

屌，今朝先比樓上鑽嘢聲嘈醒

完全係不定期鑽嘢又唔通知人

仲有無盤
咁平應該無獨廁？

唔知觀塘區有冇呢

應該就租曬
的確冇

之前上網睇過有
我用591搵的

你地咁樣會搞到劏房波冇晒收入

想同樓豬做隣居

好似理論上係唔得
但無人理你咪當自己通宵返shift

巴打知唔知3/4百尺連廁所要幾錢?
成日都想同啲朋友租個竇

好彩我附近冇房空

六七千左右

照佢咁講係工廈返工嘅人咪死撚哂你留意下大部分工廈嘅窗從來唔會打開

利申：做過十幾間公司都係工廈未見過有公司會開窗

如果近市區近地鐵站環境好少少可能會再貴啲

睇落又幾乾淨

即係講緊近葵芳?

葵芳荃灣都係差唔多

因為有啲工業大廈比較入
要行出人住嘅地方可能要行幾分鐘

以你個價黎講個廁所超乾淨

因為日日有人清潔

我都睇緊嗰頭 因為揸車所以架攝啲都ok
睇你啲相又幾好 想租

唔好意思亂入下

呢啲通常都一定一年死一年生約
二按一上都要比

再者仲有啲要比埋agent佣

算好正

其實有電你就可以 你炸到飛天或者炒麻辣野就可能比人聞到同嘈

煮個麵無事既

好靚又唔算
過得去啦
有好多後生仔女租

我見我附近有間房兩個女仔租又係用嚟溫書

2000蚊喎

如果平啲又唔係問題

好似唔錯 樓主轉一圈影個video?

見好多人問獨立廁

其實無二百呎左右都未必有獨廁沖涼

利申 幾年之前租過觀塘工廈 二百五十呎左右 五千六一個月 電另計

我真心有興趣
電費用左幾多一個月

入咗去之後冇聲出嘅
我見真係有幾個租黎打機好似差唔多我咁上下用途

前嗰排仲隱約見到人地間房入面仲有部ps5我搶唔到

上個月用咗60

認真與其住埋啲閪窿劏房
不如租依啲

工廈
我都唔係用嚟住
不過就算住喺度其實都冇人理

巴打可能你喺我隔離
同frd夾份租咗嚟擺模型同做gym

睇完個post

好想搞個私竇俾自己

應該都幾大機會

生意差到要上連登開打手post
明明呢度最多廢青

溫書

之前都冇地方睇書
屋企好嘈
私人空間真係無價之寶

附近有冇車位

一個月住8日
租兩三百蚊酒店
好似抵啲

停車場就有
不過好多人就咁拍街

Band房

係
同frd夾租左間房得閒一齊上去玩
玩完過埋夜，有獨廁，沖埋涼真係幾chill

想問下幾大
我都有諗過同朋友夾租
但見好多都4000幾，5000。
係咪約agent睇D盤一定好過上網睇盤？

咁大陳典搞

好過住公屋

我係上網睇嘅
呢度80呎左右

住埋？

又唔算好大塵喎
可能係因為我唔係租窗口位

當係迷你倉都okay
不過做創作既過最好有窗望外面

ready加租了

唔知 不過的確有人住

無夾band撚算你好彩啦

有得沖涼其實算係屋企

好多禁書喎

都真係幾好彩好安靜我呢度

2000咁抵屌我同你情況差唔多
想有私人空間又唔想搬出黎
如果想租間有冇咩伏位要注意

邊棟？維京金富嗰啲直頭全棟比人住

我租過你嗰度 就係因為有band 先搬走...

樓主都話間唔中過去

應該走咗喇啩
我租咗差唔多7個月了

以前都租過間夾band
夜晚會上去坐下hea下
隔離d房唔係大大聲夾band就聽歌打機
所以你真係好彩
平平地有個私人空間真係好唔錯

的確幾幸運

幾多呎？

同朋友一齊租？
整得幾靚
我就反而有啲求其
因為自己一個

有時候個friend會上嚟溫書嘅
不過主要係我唔得閒過嚟嘅時候

睇運架啫 你是但隔離嘈少少都唔洗要啦

有無老鼠曱甴嗰啲？

約四隻腳打牌都得

靜啦屌

冇
曱甴曾經都見過一隻嘅
之後我買咗啲曱甴藥就冇再出現了

買嗰隻叫一點絕

徐晃幾大

隔唔隔音先？

電費／上網係點計？加100 任用？

三個人？

上網30蚊任用
電費一個半一度

我上591睇
大埔沙田貴過九龍區咁多既,又少選擇

留名
想租好耐

靜啦，窮撚比政府趕走要訓街架啦，政府叫人借錢唔會幫人架

我又唔係攞嚟住

偷食嗰個dj細蘇

除左無水飲其實ok

不愉快經歷分享~
上年租過間喺荃灣，$2000/月租(591 搵，直接同業主租，查曬冊對過個名係啱)，全新裝修完嘅劏工廈黎溫書
我嗰陣每個星期六日先上去，直到七八月summer break停咗無去， 9 月再去發現門口貼咗張拍賣嘅通告，我租間房俾人爆咗門，我買嘅書枱/office凳/書櫃俾人偷曬．．．(好彩不嬲都唔留ipad 電腦嗰d喺嗰度)
最尾擾嚷咗好耐，我連拍賣行都搵埋投訴佢，個業主先肯即刻退返$ 俾我

total幾錢

點解依D咁四正都係兩千蚊
電視成日報導籠屋湯房要四千蚊
佢地唔搬黎依啲到住? 佢地唔識搵?

我呢度個業主幾好人

被朋友笑晒錢打沈咗 沒人明白

樓主識玩
原來咁平

真心幾唔錯～

有諗過，不過後尾女友搬左出黎住，驚洗費大左，所以冇租。
原本想租用黎溫書搞下生意仔

謝謝！
請問網速ok 嗎？

11 mb每秒

起碼租300 尺

個d酒店location 唔會好唔方便咩？

用4分1人工租嚟relax
2000蚊我用嚟搭地鐵返工好過
唔使用人迫巴士

我月入兩萬幾嘅
好少搭巴士返工

業主有冇話做乜嘢爆你門?

哦...咁2000蚊對你嚟講又幾抵嘅...

有自己地方係好重要 對窮人來講

有自己房嘅係唔會明

利申我都有租

打手都唔介紹細單位 氹手足夾大單位再呃錢啦

其實每個月佢都好有交帶，會答返我收到租/wifi update 咗pw會通知之類，所以之前都無戒心

好彩臨拍賣之前一個星期我咁啱上去見到，否則佢走咗佬連按金同財物損失都追唔返

咁好似樓主咁放晒電腦同書就要揾月租啦

lm

Lm

咁撚揚 聽日黑警就搞鳩你地

Pin this

業主係賊？

我覺得就唔重要囉

間唔中同男朋友上去扑野睇戲

兩千蚊少少錢都要笑
你d friend寒酸到

其實同出去租屋都無咩分別
買幾桶水上去飲
不過真係好抵

買左層樓比自己relax

上去住比人查就話24小時炒股既炒房

如果係100呎就好喇

搞到我都想租
求介紹

我寧願月供2000 TESLA，幾年夠上樓

有照畀租應該係唔可以喺無預警下拍賣

師兄剩係六日黎住？

工廈唔嘈算你好彩，好多做party room/band房嘈到成層都聽到

諗起金鐘國都有呢張高級凳

我諗佢應該無$ 供，所以拎層工廈出嚟拍賣掛，拍賣完諗住甩手就走佬

我嗰度好多人都租嚟擺野，未必成日有人喺度，嗰陣上親去都無乜人，有時連走廊都無開燈

業主係一間公司，有兩個付責人，嗰日好耐無上去，發現俾人爆門，我撞到第個付責人喺走廊，佢同我講，以為無人租個單位所以掉曬d 野，話佢乜都唔知道，因租俾我個partner 走咗佬

最尾我就搞到要搵幫佢拍賣間拍賣行講呢件事，再兇個業主我有曬正式租約，佢爆門我可以隨時call popo 告佢偷竊 (已查過d 法例)

最尾佢就 9 縮 第日過返數俾我 (按金 + 賠返掉咗我枱凳櫃嘅$)

你朋友就係我老實講果度隔音一般，不過平嘅大部分都係用啲閪板嚟砌牆，想要隔音好就要揀有實牆果啲，但就一定貴啲

佢地應該周轉唔黎，拍賣曬成層工廈

太高喇唔值
實西跌
聽下沈大師講投資

你自己揀架姐 九龍有一堆
岩岩係咁而SEARCH 星期六日
400蚊樓下大把有得揀

好似諗得過
又唔驚冇位 又可以瘋狂約人扑嘢

依個就要留意隔音問題

咁係咪咁岩冇放私人野，值錢野係個度？如果畢業證書個類唔見左好麻煩

睇下用嚟做咩

咁平
有無廁所沖涼

我都同個朋友租左間大d, 每人都係1800

開心些牙啫

係 有套房
有啲包上網
利申:有朋友租緊

好彩我次次都拎返走laptop/ ipad
最嬲係當初我好有心機去ikea 買書檯/ office 凳/ 書櫃/燈去佈置個地方想溫書開心d，一野就俾佢爆門掉曬d 野

咁平

擺電腦

上網速度如何?

太細

工廈唔俾住

左同前點解落簾？望到出去？

隔音用 廢事嘈到人地 有時會聽hifi

上網睇好多呢d工廈工作室d牆呀地板都無乜點裝修過 少少殘 唔似樓主果間咁靚
租左會唔會/比唔比小裝（痴下牆紙果d)?

叻啦白痴仔，有人住都唔驚，係到大鳩樓主
真係查都入佢唔到啦
祝你日日比狗屌

無間道

做嘢晏咗留低過夜唔得？

廁所共用？

和宜合道個邊？

其他野唔講, 見到張單座梳化就知樓主識嘆

搵條底褲塞佢咀/掩佢咀屌

支那sign

樓主個post個到都幾抵
我而家睇緊 d 24 hr business center open desk 都成二千

150吋咁勁？

電動的

這個用途做好過扑嘢
一個人享受hifi
個種孤獨 震撼 真係好正
加夠隔音真係一流享受

yes

冇咁大

真心好似幾抵屌

rich

千零蚊
支那嘢

附近有間me time coffee都唔錯

我有2，3個frd都係咁 當住埋果度tim
佢地self claim自己24小時工作全年無休

睇下英超先

同樓主一樣

得 但如果你長住 有機會俾人check到

有，我同幾個fb 夾左三百呎左右
每人一千，不過無獨立廁
夾左幾年都暫時未有問題發生過
有時會上去打下邊爐，燒下肉
如果可以都想多兩個人夾租間大啲
不過我諗一定會打破唔鬧交依個平衡

自己清潔

想上黎同巴打一齊睇

畀人周到咁又點,我做嘢你限住我幾時走.

想同妹妹一齊睇

消防嗰啲咁嘅嘢安唔安全？

我係妹妹

有j嘅妹妹？

安全
後樓梯冇阻塞消防設備又有

無窗要長開冷氣？

都唔使嘅
但係熱嘅時候要

點解要裝3色簾?

無原因 鳩簡

我公司果棟工廈
有老有嫩一家幾口日日上上落落
早排公司想租多間鋪
有間就裝修到成間豪宅咁
又按摩浴缸，又開放式廚房
個正苦好似默許左咁
到出事先走出黎又話收緊條例
又做多啲巡查
之後都係放鬆返

我都想

如果唔默許, 掃曬D劏房工廈房, 大撚把人要訓街
到時又再上過街

我都係妹妹

唔上新聞都唔會執正嚟做嘅

係，的確係咁
連財爺都做依樣野嘅時候
真係個個都有恃無恐咁
唉

除左用隔音綿，厚窗簾仲有咩方法？

幾正

有獨立浴廁咩價位

睇圖覺得好細好亂 買一個大書架返嚟塞晒啲嘢入去先啦

工廈唔係做危險品嘅話點都安全過劏房

有冇窗先？

4000以上

曾經諗過
但依家啲study room月票都唔貴
睇你想要絕對嘅私人空間定想揾個位做下文書嘢
如果本身有其他興趣嘅租間房嚟用都幾唔錯

係咪自稱妹妹就上得黎

一定要租有窗
仲要裝定啲咩救命繩梯
滅火筒

隔音板
隔音綿鋪密全個場
開冷氣

每個月剩係租黎訓下教都抵，自己一個既空間同時間真係好重要。

想比你屌

巴打可唔可以影下天花同冷氣睇吓

想租 但驚要帶口罩
如果所有野獨立可以除罩 即刻租返間

上網開個po賣野 擺件貨係個單位度

我都係逢星期六日先去
仲要坐足全

近自己區都要四千一個月
工業區要兩個幾鐘來回又晒時間

貴x?

加密無用架
同違泊執法差唔多

條友土地問題唔叫政府去搞
搵埋哂堆條例去煮鳩樓主
邊個唔想有間又大又合法既room嚟relax
問題係撚租得起咩

一個人住就容易拆好多,一家人住就解釋唔到啦

直情容許啦
之前派錢定唔知乜嘢登記居住地址，講明比你填工廈地址

so?
你係咪1900都拎唔出嚟就喺度吠
咁叻你咪報狗囉 想睇你做到啲乜

工廈劏房最驚係火燭起上嚟冇得走
周圍都堆滿貨，花灑又跟唔足

咁我呢度又冇貨阻塞通道
出面條走廊唔畀擺嘢

廁所係咪共用？

我自己就算去廁所都唔戴口罩

呢個價錢真係無敵喎

個個都知但啲住劏房既人唔會租黎住
用唔到黎做地址證明
係留番啲比後生本身有屋企拎出黎住

你貴姐
見過百幾尺 有窗有獨立廁

好多誠品書

告囉，睇死你垃圾得把口，傻仔

我的確好鍾意行誠品
買書通常係誠品同埋博客來

尿兜啲標語咁支那feel

應該係淘寶買返嚟嘅
簡體字

睇完狂舞派覺得公廈好嘈, 你果度好靜?

係

可能係因為我個工廈一層得一個大單位

我呢度係大單位再劏開的

香港房屋問題既解決方法就係全世界租24小時辦工室"辦工"

又唔係長住

真係有緣,你租呢間房,好大機會係我之前租過
見天花板咁嘅款

10？

爽
屋企有人一定無咁爽

半夜出去屙會唔會嚇死

1500

唔會

有埋熱水真係良心

或者可以伏喺屎坑
做嚇人嗰個

"以為冇人租"
查下租約咪知完左約未，乜撚野籍口黎
再者點會冇租客contact,問都唔問就爆格
佢似有心想執笠前賺到盡，拍賣你d野

係，佢同個partner 一定互相知道出租嘅情況，嗰日喺度扮曬野想耍走我，搏我唔敢同佢理論

樓豬po上嚟吹奏睇嚟係想加租

邊到咁平租？

夠唔夠位放床鋪？

佢可能就係地產佬

放完床就冇位擺其他嘢

除非係梳化床

租星星啦，成棟個格局都係比人住

好多紙巾

貴

本來都好地地，但越來越多人租來開party唱k，真係睇你彩數

多鼻涕

留名

雖然唔係獨立廁所
但有花灑沖涼 都幾抵屌喎

真心抵玩
如果2同老婆冷戰, 可以諗下去個度住.......

屌我拎好想拎來自己唱k做gym咩都好

永遠唔係房食野既話，曱甴都唔會幫襯你

有無諗住托一托返好個假天花？

又唔會跌落嚟，唔緊要啦

小心有老鼠

幾好喎
仲要唔洗自己清潔

巴打貼倉未？

使唔使再裝修？

又幾正bo

其實私人空間黎講, 冇獨廁先好執少一樣, 不過洗手盤我覺得有需要

有冇約炮？

個單位幾大？

中

間裝修到成間豪宅咁既幾錢租？

抵撚到
仲平過個車位

好似抵過租迷你倉好多

咁都有得相認

你之前租嚟做乜
嗰陣幾錢租

咁開心送個裝修比業主
梗係唔拆啦, 租比下手可以叫高D

一千呎
租返來自己裝都幾貴.......

我估佢都租左十年八載架喇
上手可能真係好平租
可能萬一二蚊租
啲鬼佬見咁平又會長租
咪放舊錢去裝修
個業主見我公司係用黎做倉都話
你幫我拆埋仲好煩少樣野

我路過搭咀
你quote返你上手租客啦

Family business???

當迷你倉用
如果你俾得起double
同區附近都有啲4千-5千/2xx呎左右
抵好多

又無窗又唔開冷氣, 有無通風架
血液長時間二氧化炭濃度太高會傷身喎
你會唔會拎個錶度下

畀得起不過無謂嘥錢啦
又唔係日日喺度

咁佢又唔係完全密封嘅道門都有好大嘅空隙

間中都會開下冷氣

即係好似廁所門咁有百葉係門底

咁又唔係
不過又真係唔使太擔心空氣問題

師兄邊區啊？

本身間房有啲咩？

冷氣

如果屋企無自己房，兩千銀租嚟hea下都幾抵

問我冇用喎你可以上網睇下

通常都係葵涌或者荃灣

我想知邊幾座大廈，pm我thx 急搬出去

你上591搵24小時辦公室有熱水爐就得

你d 書好似幾好睇

有埋獨立廁所就正

想知ching係邊到搵🤭

591

私人網吧

其實最怕係鄰居污糟或者嘈，如果成層連登巴/絲就唔驚啦

點沖涼

專業做room acoustic 可以好複雜，同好撚貴。去過啲喺工廈嘅家庭影院showroom，間房睇戲爆到過百dB，出面只係聽到好細聲不過咁搞係要過十萬以上

最緊要係check 吓啲走火通道闊唔闊落

果度個價真係加多少少就可以喺附近寶星中心果邊租到單位

有冇窗

同女朋友租間房睇下戲食下野都好

好似幾正

去過好多呢類盤
其實全港都唔小

你去搵專serve 鬼個班aa狗
好多呢類野

師兄 隔音唔是咁簡單

冇開窗但都可能有抽氣扇鮮風扇

攞嚟溫書一流

依個好似有室內設計節目介紹過

如果以室內設計角度黎講又冇咩好討論

純學術討論

打磚砰果幾幢
不過真係要自己住得近先work

多數禮拜六日唔會check
平日過夜反而危險啲

一般嚟講, 係咪荃灣平過葵涌?

想知觀塘嗰邊咩價位??

樓主尼個有無窗? 無窗電費咪極貴?

人地窮撚係咁易隔吓 再自己細聲啲就番姐

教人犯法住工廈
拉得

掟汽油彈 襲警 都犯法 你快撚d報國安呀

搵返單新聞

申請「非公屋、非綜援住戶生活津貼」（N無津貼）需符合4個條件：
一、需居住於以下其中一類單位：
以月租（或更長租期）形式租住私人永久性房屋（下稱「私樓」）、工業大廈（下稱「工廈」）或商業大廈（下稱「商廈」）

又唔係咁講啊，細單位80-150呎個呎租先最貴

打手就唔知
但我覺得又唔算呃錢嘅
又唔係大銀碼，而且都唔少人有呢個需求

Grad之後儲返一年錢玩下先
屋企冇自己房 應該直接住埋

巴打想問喱到咩價位同邊區？

同朋友夾？

煮食方面點樣解決？

有冇九龍東推介

2000供撚到Tesla咩 跌到5字頭都買唔起啦

咩年代
有水 有微波爐 日日唔同菜式都得啦

咁鐘意睇政治書去下西洋菜嗰帶嘅書局，包你有所收穫

誠品太好坐

我都係睇一啲我有興趣嘅政治書啫
同埋如果本書太舊會影響我想睇佢嘅慾望

扑野都嫌細

真心唔錯，有自己私人休息兼自修室想知樓主呢間有冇窗？

都係，樓上書店又多人行，走廊又窄，個環境係唔會比你打到書釘

想問下簽約嗰陣有無咩要留意？
見上面有師兄話啲野會比人扔硒出黎，都要簽約時做足功課又煩一輪先追得返錢

本身間房除咗冷氣之外仲有冇任何傢俬？
逐樣逐樣抬上去都唔容易喎

電費係咪自己俾 定包埋

簽約要簽幾耐

樓主個到清潔要點搞？
自己搞定有阿姐幫你抹野

工廈靜真係睇區，只能夠話你好好彩
如果上面係倉，日夜有板車係度出入，包你係度3分鐘都頂唔順

即係邊到？

閱讀室

嘩 咁真係貴重野唔好擺係果度

可能咁啱我唔好彩．． 如果你地成日上去就應該唔驚嘅

我有個單位想搵人頂租
一樣有免費熱水供應
仲有微波爐熱水煲雪櫃免費提供
月租仲平過樓主
有興趣可以pm我

微波爐都有

唔記得左講，wifi任用
單位有窗
利申非地產，只求頂租

邊區先

觀塘

幾好幾好
可惜我租咗地方
祝你搵到人頂

樓主簽左幾耐約？

一年不過我嗰度幾近我
觀塘對我有啲遠

搵到方便自己嘅私竇真係好想幾時有私人空間就過去

好細

又真係幾正幾抵玩wo

政治書唔去序言田園

我知邊到了，地下成日有埋電單車個到
之前有住過

有諗過，不過見親都6000

之前住開個到4000計埋上網同電6000有找

同男朋友都一齊租咗 放工會上去hea 之旅各自返屋企食飯

慳返爆房錢又可以keep 住性福

隔音咁差

我地個間還好 同埋我地通常都會播音樂遮住d聲

有窗又真係唔差...

靈唔靈異？

有無位訓到覺？ 幾抵玩

長住有冇得諗？

冇窗 有熱水爐 獨廁 100呎 $4800-5000

我都係

擺撚到明係狗黎架啦，話你啊食屎狗

邊區咁平，我搵左兩日有電梯150尺都要6k-8k

ching我都係葵涌租緊
不過7XXX
有獨廁果D

咁你係搬埋出黎住喎？
如果好似樓主咁間唔時hea下 成本太高

有無做愛

荃灣，葵涌，新蒲崗大把呢d平價細工作室

如果唔近自己就無謂啦

細蘇

其實幾正

有獨廁大約幾錢?

業主如果問係咩用途 應該點答
直接答for relax?

私人辦公室

如果火燭唔知大唔大獲

無窗會死

大家都知咩事
怕乜

check tg

咁樓主你部電腦上網係用lan 線？

反而想知有冇人住緊月租式酒店
之前租過9000一個月
同朋友share
覺得抵過租屋

重點係有得逐個月租

你人工咁撚低

btw
迫地鐵仲辛苦過搭巴士

自己住租緊萬幾好痛

張梳化？

靜啦 多左人拍門

唉
鬼叫大家支持政府防疫限聚禁堂食

Looking?

睇見就慘
好心買樓自住
租個工廈劏房比業主賺為乜